
                      Es un balance perfecto entre sentimiento, humor y terror. Perfecta para ver en familia, la película más alegre e inocente del universo de DC y con excelentes referencias a éste.
        
            